被捕後好想再發夢

小弟被狗咬過。
衰d咩我唔講啦廢事自爆
其實諗過退game，但係見到緊排勇武手足真係越黎越少
各位都見到聖誕節係旺角彌敦道同細街係平行時空
小弟見宜家咁嘅形勢真係好想繼續發夢

再者如果之後有大日子，真係唔想有得其他手足係街到發夢自己又係屋企咩都唔做。
自己會好心up，覺得自己好懦夫
但再衰就荔枝角見。
唔想死得無價值
真係好撚矛盾

有無人同我一樣

推三下
一

二

三

如果被捕，就唔好再上嚟，放心大家會撐你

保釋唔好博 拎左黃要收下火 再黃就出埸

盡左力就算

去台灣參軍 唔好再返黎

做後勤喇
貼下文宣
私鳥小隊又得

唔好畀自己咁大壓力，大家知道你盡了力。

唔好博啊手足

聯絡就近區議員? 可以幫手做後援

請你退下做文宣，再俾狗亂咬就保唔到白坐

做哨 接回程手足

保護好自己都係支持活動既一種
你仲可以做文宣架
明白你覺得好無力
但抗爭從來都唔係一個人既事
我地成班手足頂住撐住
場仗仲有排打呀

冇問題

踢保照出
唔好比人拉就得
再唔係學日本武士咁就得

唔想放負
但係宜家事實就係已經好少和理非會轉勇武
要轉嘅晨早已經轉咗
同埋宜家士氣同人數都係谷底
我真係唔想放棄
大家都係因為唔相信呢嘅制度先出黎公民抗民做勇武
做制度以外嘅抗爭
同埋睇下和理非
八九月嘅時候就個個禮拜都會出黎行
宜家呢，佢哋去曬邊撚到
和理非同勇武都係缺一不可
但宜家兩邊都收撚曬皮
屌好撚唔開心
唔年想就咁完

放心，呢場係持久戰，精神永不磨滅

做文宣師

其實搞太密車費都唔平
之前講過 而家仲密

車費？？？
咩料啊ching

哨 接放學比衫

一程來回都成30蚊嫁